[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [391] 721-金鐘龍胖同盟全裸協力

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

全裸

慢

隊牙

如果咁好彩 26號 首通左先準番屋企

咁搞法應該返唔到屋企

阻住個FD收工比佢斬鳩死我

好想要

可以轉場嘅姐

上次我地都即日呀

如果唔小心save咗全巴d圖都幾危險
生豬肉都唔洗砌

ＷＨＹ

Iphone 解到鎖再講 好似係

帶定尿袋都得鳥

谷主tg last seen within a week

無閂face id 就連續3下開關掣
Office 巴打唔好試

帶2個先

諗住轉3叔A80

外國槍轉紫禁城好唔好
雙槍太脆

全巴啲圖又冇露 怕what

無永動活動 冇野好玩
輕鬆龍絆

21號有水躍魚

點會冇, 我一用晒D石就啪返50石回12條, 宜家仲係永動緊

依句野有Sbra影子

用晒D石點啪石

無得叮

你真愛龍絆

去幫人含撚賺錢課金就有石啦

想幫拖爺含

小妹我冇bam周呀

老細比次機會

想爭撚含

.gun

拖爺150LV未

痴線邊有咁快
完咗獅子我hea玩到爆

我屌

要硬就唔係換走外國槍
隻外國槍全地圖減攻減攻速

依家我開場就升爆隻槍

唔夠硬有大阪
不如睇下佢招主動技呀無限插旗

冇

大阪有得課番黎

唔識日文

冇錢

旗範圍內敵人-30%攻 另外就係 敵人優先攻擊放置物

再加埋隻旗係放幾多支都得

終於收到政府派錢
但禾份政府工仲VETTING緊

臨放工都有野J

5月6收到信息都仲未有

我唔屌

冇冇

今晚幾點有真水

1130x3?

熱撚到流鼻水

點做到

無啦啦個鼻發作

(爆料) 原來毎日唔係150個新移民, 係300個!!!!!!

唔係係掛

終於打到41

垃圾臭講虎

用槍都過到

流鼻水流到係咁打錯字

收唔足

Rich

比返d稅我

好難足

42又打唔到了

原來又係仆街支那吹d風過嚟香港 搞到我鼻敏感又發作

有靚女

好

冇圖

又係呢張

而家藥房都有8達通

個藍絲攻略好撚勁

拎番本BNO同個仔塊面一樣樣

都話似架啦

你又知

你講咗

星宿結晶有咩用

個靚女練拳嘅

今日咁熱都好多老人家出去

慕慕卡風48
有無慕慕50通關圖?

樂富個連儂牆都幾勁

做咩？

人地老豆老母就一齊出去
我就比佢地屌到仆街

大幅 有人睇住 貼到尋人啟事咁
同埋果個位靚 勁多人睇

沉住氣

有冇我大佬香蕉糖

我真瘋仲未換完
有無人同我玩

祝你砌砌下模型斷樁

係咪地鐵站出口近馬路嗰到？

扑左bye

咁惡毒既

珍 前幾日先斷完
比佢傷害左我弱小心靈

日日搵真瘋清毛
街場真瘋同以前帝超差唔多

委任出擊晒D體算

唔掂 委完又升lv 永動機咁

係呀 好多中年人睇

升到27LV無晒了

我撞親D人成日都好伏

［有圖］真係食咗隻警犬人妻，唔撚係講笑

係時候學下打樁
自己模型自己救

想睇養心殿破產比台仔告

食過一次以後唔會食
唔收卡
貴到仆街

想睇想睇

咩來

想問有咩方法打到寶龍明明我覺得我啲隊夠打 又避到招

我個friend都試過, 好似話貼咗可以比卡, 比卡嗰陣就話壞機

養心殿依家都幾大獲

以後如果迫不得已去食真係會全台都唔帶CASH
想見識下卡機突然間自我修復既神蹟

我出街剩係食茶記 好少食呢d

btw想睇

同打LOL一樣
我覺得我可以反殺

我都冇食過呢啲
唔係搞單咁嘅嘢都唔知有呢間嘢

打邊爐只會任食/買靚料返屋企

而家好少地方任食

唔少啦

想試, 但係可惜應該唔會去幫襯

牛乜果啲咪任食
上次食美人煲都幾好食

牛乜嗰d唔係好掂我覺得
通常都好少野食種類

對我嚟講好夠

你唔食任食會唔會抵d

淨食牛幾抵食架喎

任食連雪糕都任食

我見嗰d靚牛set又貴
又切得薄, 食落都冇乜口感

Ok

想食雪糕

有冇人掛住我

Siu4
MO

睇你食開咩，你食落中式手切要又厚又重牛味既牛肉就可能唔啱你
如果你鐘意薄薄地入口即溶，牛涮鍋呢類兩至三舊水既任食就好撚抵

檸檬唔再上黎了
仇熊人士又少一個

去親任食
有高質雪膠都最少食3-5盒

手切正

比熊yeah打壓

兩條60攻火龍 1隻45攻牛 1隻頂配暗刀都過唔到42風龍

Tg得一個✅

呼籲大家叮下檸檬

但香港越賣越貴
鄰國喺你面前開牛再賣28蚊大大碟好撚正，不過應該唔會再上去食了

真，之前去殿大喜屋都係一坐低就食返兩杯haagen dazs先
不過宜家又係唔會再去lu

最貴同最平都食過
食落口一鳩樣

邊間嚟

好想食好野

牛涮鍋鹿兒島黑毛和牛巧正
之前有買一送一

牛陣係，牛涮鍋就食得出差好遠
利申牛涮鍋終極打手

我發現我老母唔係親共 佢係驚共

勁共勁共
使乜驚

我鐘意食佢中價嗰堆咩澳洲/見島牛，ok好食又唔算太肥，可以食多幾碟
鹿兒島/薩摩嗰d係好撚好食，一擺入口就溶撚晒，但次次食兩碟就滯到收皮

龍肥好多美食家

牛陣食最平果個加雪鳩係最抵屌

牛涮鍋係我暫時唯一認可牛x邊爐
利申牛涮鍋第二打手

係
宜家去牛陣我都係食最cheapcheap個餐，然後牛都唔食淨食haagen dazs

以後唔去新城市了

牛陣好在最平果D肉唔係閪肥牛
瘦牛牛黎

好攰

小薯食扒剩係識大家樂 雪糕剩係識雀巢

做咩黎

用咗5包紙巾了

打丁打左5包紙巾

洗唔洗咁落力打J

扑野唔俾用紙巾既?

你又比佢中出咗?

流鼻水

我都想有佢咁大隻

而家先醒起上次佢中出完四蛇
可能食過返尋味

屋企大到可以打邊爐

有咩問題

咩事

屋企大到可以打邊爐

vs

佬供C扭

邊樣震驚啲

供C扭就係為咗打邊爐

又屈 住公屋有咩問題

佬供C扭黎打邊爐
仲要任食
仲要女朋友勁靚
人生贏家

御城可以打活動關 妖怪關卡你應該屈機

住公屋人生贏家
仲要供埋C扭
戴名錶

屈完未⋯

珍 佬明明住Airbus

26號前出到龍肥日
比你抽兩下十抽

下
一個電子爐 一個煲 一張台就打得
有咩問題

針了 bye

震驚了

想去排盲十
定買隻叼叼百事GMT好

BTW 佬有無抽今期居屋

下
一張櫈 一支筆 聆聽一班市民
有咩問題

抽了
想做歐洲人
希望抽中

做鄰居

問題係個制度啊
問題係講大話啊
問題係你撚屌啊

首先要抽中

立場真係好型
再課金先

排就排黑十啦

唔記得左抽

真定假啊

不過都唔會抽中架啦

【情報】日本一小學男老師在女童答對題後提議“舌吻”當獎勵 女學生怕到集體拒學

牙鯨去左日本？

黑應該排唔到?

明知唔中都抽
真係買個希望

黑十？ 排多幾間啦

#4

張圖點忍=.=

終於過到

矛買過野好似唔會SO你

44風寶寶龍度卡左

卡左點忍=.=

上年呢個時間仲有得排架排完仲真係有貨架

佬有黑十

cls 41同40 兩個層次嚟

又屈朋友買姐 仲要屋企樓下都有貨派
不過出面愈炒愈勁 唔急買咪等下囉

30都打唔到

寶龍我卡緊21LV

佬 D貝殼要用咩打 好硬

打丁

唔食炒價
一隻炒價夠買多隻叼

熊YEAH唔出力

打唔撚到啊
冇利維坦

貼box
不過都應該係法城/符城

42仲難打

近排日日都巧眼訓 打機機打打下就想訓
典巧

可能因為最近飲少咗可樂 飲咗寶礦力
係時候十卜番太古了

出面炒到咁 ad有貨做咩要益你生客

太濕熱好易攰

得一隻蘿蔔符法

排住等

打丁出出佢

貼個box幫你睇下有咩計略用

牙肥冇得打丁佢切左

去突爆啦

珍 又唔急
可能比我見到叼隻GMT有現貨就狗衝左

你話突就突啊

好多現充

合眼緣就買

琴日我都忍痛射左兩粒落老泥度結果剩係推到兩關

好多好多

多好多好

睇到隻TISSOT
幾靚仔

呢隻先真

唔識

天梳好似唔貴

第三行第五隻槍

係 同ARMANI 差唔多 但係D款型D 呢隻水貨好似做緊4000幾

第三張圖

Buy

包包面唔想用

內田真禮

買機械錶
男人嘅浪漫

戒咗高消費

機錶來

買小兩隻figure

除咗狂三同窮妹外我都戒咗了

咩機芯

詳細

可能更年期到了

全黑好似幾岩佬

太肥

太太口服液

歧視包包面

其實我好鍾意包包面

減50%防 唔想用就唯有升lv硬打

咁why唔用

硬打硬打

換個思路 谷爆左隻534莉G就過左火50了
風就真係唔夠打 無火刀

唔想升人

有佬隻錶J未

最好戴埋上手影

Ching sick野

留名

LM

佢招主動技係放係任何近戰身上都得
無人叫你升 派佢出場放下技咪得

影錶sin

ok

上網咪大把圖

呢到班友 好似係真基架

P曬唔夠真實

見過佬佬之後
真係我不能忘記你

熊爺好pro

一定好靚仔

一定一定

慘 俾佬串
你醒少少啦

梳牙

又開始屈潛水先

慘 俾S巴串
你醒少少啦

邊有人屈你

想J埋隻錶先 唔好潛住

禾就黎做鄭捷二號殺能晒D死台仔

26號

Carry未

屌想靜靜地打場機都唔撚得
場場我單機都係排到4排台灣小朋友
又要雷你又要笑你香港冇民主, 煩撚到死

帶我上銀牌未

升咩好

why

挽日服 唔lag

我比人噪就掛下塔底玩手機
再睇住班傻仔係到嬲嬲豬屌

日服係咪成堆大陸人

驚睇唔明

帶我

仲洗睇字架咩

就宜家咁平均升下就得 宜家咁都應該爆到機架喇

又真係 槍 ...

你可以當我係太認真但我唔鐘意玩呢D GAME太HEA/放棄
玩得呢D5V5就係預咗要為個TEAM贏先玩, 呢個係對其他人既責任同自己個人修養既問題, 要歡樂場可以搵齊5FRIEND自己慢慢玩, 但出得黎同外人玩我就一定EXPECT起碼大家對個TEAM有基本尊重
你話真係認真玩比人技術性擊倒都算啦, 有D台灣仔/小學雞真係特登鬥氣鬥到你輸, 呢D好撚討厭

錶機

好撚討厭好撚討厭

宜家成撚日開唔到港台澳D NEWS, 美服FB PAGE又成日唔POST PATCH NOTE條LINK
搞到我宜家大部份時間都要入到GAME/睇比賽先知新PATCH改咗咩

我係得閒入去鳩兩場算

爆機姐係del得驚

我用一個既分拉4個落水
賺

帶我上金未

同埋最頂唔順就係笑香港冇民主
大佬呀你咁撚民主咪又係投埋D韓國瑜咁既垃圾出黎
講經濟你又冇, 講發展你又冇, 講教育你又冇, 講食物安全你又冇
你唯一優點就係樓平同唔洗痴住大陸咋嘛
然後就以為自己係亞洲一哥係咁笑鳩香港, 你班台仔真係洗唔洗咁撚自大呀

日文名就係日本仔

S巴日本人

禾日本妹

禾泡菜妹

直接玩美服啦

有四蛇隻LEE 瞓住上鑽

有冇人咖哩我上金

四蛇救世人未

玩未

未返到屋企

屌喇星

ha

😵

想屌

高ping唔識打

26出黎食飯有得屌

日服!

咖哩我彈性ok？

想屌佬

條隊好長

好長好長

拿又一場，見到我係香港人，我叫佢睇我ping，然後就話唔鐘意香港人，4排台仔10分鐘4個都0100
點玩呀

慘

終於過左39，禁到我手指痛
等26號再過埋40先

26號咩日子`

遠攻角如果打近身戰唔會再減攻
即係近同遠A都係一樣傷

我有同你地玩過咩 唔係好記得

咁可以訓住過真水 大風法或成為最大贏家

curry未

食完飯未返到屋企

唔curry

CARRY ME OK?

CURRY未

OK?OK?

CURRYCURRY

嬲巴進化到連文字都repeat

矛人CURRY ME

個post冇晒人

我都收個日服帳玩下先

又玩

乜都玩

又唔玩龍絆

日服啲語音好好j

好j好j

火寶終於過到40

2331

你隻利維坦突爆？

咪同你差唔多，但卡28
點解呀

真水呢？

2339

老夫巴呢？

真水 7713099

你試下整張豪華盛宴比DPS角，打呢關好有用
2+1主控劍
我都有50環八千代，有次用呢個陣都過到35

唔得就試下火法搖搖樂，不過真係睇運

有真水未

我，想打真水

我想打真水

非od3+1 od1+1好似好d

開未

真水 5289812

你地打

我有張寶石與劍，都係一樣效果
都打唔到

想每月有6沙

刷咗+值就輕鬆啦, 我唔柒信我比把534水劍再谷爆攻+會打唔撚贏

台仔呢

有冇1場真龍

真水9990401

轉頭就飛去斬鳩佢地

-2有s巴

我覺得豪華加15%攻同爆傷勁好多
不過最關鍵係Break呢個位，點樣短時間高輸出先係問題，要撞手神
break前幾滴血就要出技，為求一break跟著慢魚招浪就到

變漫魚打2野滑一下斷普攻

小心莉G冰凍覆蓋濕身buff，一上唔到/比莉G斷buff就係咁先慢慢試下

直接用臭雞變龍咪得

未齊人咩

冇啊

講開又講, 利維坦打完第二吓成日都碌唔走

齊晒，佢地打完啦

街場啲細佬有7成都係仆街嚟

隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙

你仲爭一場？

隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙

可以打2場

係

開

隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙隊牙

049 5555

049 5455

頭先禾走咗俾你打嫁喎

-1

發覺黑人渣V534好堅 BK刀傷一樣上到21k

唔覺nerf左幾多

應得既

手指開始痛了

時間要提前d

唔好咁

試下睇hit數碌會唔會易d

謝謝佬， onj巴，null巴

真係睇到呆咗

收到風 全盛時期3字頭

我自己有530同V534 用落V534勁好L多 不過個戰力衰少少入房難

有咁多咩

nullbot

以前非房主必爆

我之前未升熊熊 都係用雷鷹打 果時個傷同而家v534雷鷹個傷唔差幾多

可能係熊熊爆傷流先覺明顯 不過而家非bk依然上到萬5~6都算係咁啦 我以為會nerf落1萬

v534係虛空武？即刻整返把先

係 用落差2k左右(3層刀傷計) 不過星沙530都唔會唔整架喇

手指仔可以休息了

大莉莉CARRY

我愧對大家竟然50環隻臭雞

唔會後悔

唔緊要 用完即棄

岩 中出即飛

報左黑驚

連吉都唔想吉落隻臭雞到

我都覺得自己好dirty

星期日又有團體戰

來緊23號係咪復刻火山魔獸？

就出新真龍 我估比幾日屬up冇活動接肥日
之間一日出真龍

5好呀 以後禾仲點掛oldseafood稱號

星期日晚沙田被捕人士獨白

睇完好想喊 721見

星期六兩點喎

仲有萬聖女主稱號

星期日係咪4-7

我愛mudkip

3萬6鑽 等月尾一次過

想問點樣打多啲素材 升角 連線會多啲?

努力D就可以打多D

唔會

應得嘅

好想要多啲瑪納

E巴明白事理

前期會缺 之後會越黎越多

9百幾萬

升完需要既角就愈黎愈多

會滿溢既野 經驗水晶>>瑪納>>>>>其他

所以d材料關出兩倍就盡量打多d 隻game真正食資源既地方係建築 會缺一段幾長既時期

連登會唔會開同盟

岩岩訓醒？
入谷講

一用包包面就過到41我的佬

過風41
利申過唔到
非洲人乜角都矛

琴日開始玩 係咪打活動先
望咗啲文 武器係咪直接434 530 唔洗用3星？
同埋有邊隻角優先升 呢家個pool洗唔洗抽

我...唔知講咩好

唔使用3星
應該就黎龍肥日 唔使抽普通池
普遍都係5星角優先
同屬4隻以上5星先再諗其他

長期最缺既係露

降防主力黎減50%防 今次隻武神1680防我都係靠佢解戰功

唔係講緊另一隻驚咩

有佬點輸

聽日有新關關鳥 希望一場用一甩結晶

可唔可以show d卡/武器/龍比我抄下

你地成日龍叛
典G姐
得禾係咁忠心

禾地傾乜刀系到
某寶玩last唔知乜消失左成個月

禾迷途知反
你地一直背叛

非洲人表示寶龍關好好玩，一日未打完50都仲有新關玩

禾冇

等陣落去買隻雞返黎整雞煲

想食

我冇玩城娘

你商人
勿分化我地城女人派

點解我冇得食

琴日發咗個巧開針嘅夢

想食雞寶

禾刀想 要麻辣

整完影相

商人唔會混淆
因為真係完全唔同

鹽濕夢？

矛火刀好似真係過唔到風寶寶龍

唔係美夢
果然想要嘅嘢發夢先有

矛份食

講未

怕醜

邊隻火刀?新火到定尊尊

個頂爺煮寵物嘢食tvb啲on9唔提下佢有問題咁好笑

BOTH

？

琴日返屋企
一望就見到佢煮雞胸落鹽
我D黑人問號出曬黎

太多鈉

政府正面回應?

狗當人養

雙普選!

依個comment先夠on9

屋企冇電視, 成日都冇得睇柒事

佢講緊扑人果啲狗？

啲廢老睇果時我有見到條魚連骨炒碎

以前地盤有流浪狗
我成日買雞骴比佢食

想做流浪狗
炸骴ok?

仲未去食三多

自從旺角執左就無再食過

以前去歎TEA隻狗就會行埋黎
果D燒賣魚蛋佢係唔撚會食
淨係食雞骴
餵左幾次就自動伸頭摸摸

識食

佢D雞骨粉碎牙好勁
直接咬碎埋支骨食

禾用女僕冇落火刀

咳撚到傻HI咁

其實咁樣D碎骨會好易傷倒狗, 如果係細狗直頭好快死

興趣到記錯日子
有無大腿抱先

流浪野狗黎

梨係S巴, 禾唔係

興趣到打錯字
有無絕版狗女先

話明絕咗版邊有咁易抽到

仲有5日又可以清機率
清唔清巧

禾估ham sup野

CHING

比你地琴日講完搞到我好撚想去打邊爐RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

一齊清

中曬唔抽了

任食嫁喎

留黎做咩

去

去去

Molamola 谷主到而家仲係單✅

去去武器走

哇哈哈AD鈣奶

...

今晚瓊華等

唔係囉

真係B走左

希望星期六日 一場要50粒 打六場就可以收工
說好的每日一個鐘

抵啦 現充
希望1場1結晶

每日一個鐘應該仲打緊真耶子
遊戲量極多

Book咗兩位

幾點 邊度等

7點瓊華

仲要無auto 真係on99
1場1結晶係咪想迫死我

協力喎好似
點會有auto

任join

Book咗兩位，只限靚絲/大j巴

要幾多cm

要幾粗

一場要50甩
然後一場只出+1
挽多十年不是夢

禾20cm長+半徑2cm
唔好差過我is ok

5甩一場
但十場都未必出到+1/只出碎
挽多廿年不是夢

好幼

有雞寶圖未

Sorly

禾唔合格

禾2mm長+半徑0.2mm

Same

咁都有同伴

我有鳩靚屍OK?

依家先落去買料

有無陣容抄

今日有冇1點真龍2埸團

女僕 打鐵斧 火蘿蔔 妹弓

咩火蘿蔔

火風法

京都動畫火燭死咗16個

縱火

除左有死傷之外應該好多經典原畫同畫緊既原畫都燒哂

屌佢老母幾大仇先做到咁啊

京阿尼 R.I.P.

molamola

世界末日

寄刀片咪算囉

好撚戇鳩 走去燒京都唔燒角川唔燒東電

點解要物理炎上

禾個心仔

This mola mola

要幾撚毒先會因為插畫師有男朋友走去放火

※ 12：08 更新：根據日本媒體 NHK 報導指出，現場約有 30 人受傷、10 人重傷、1 人確認死亡，其中有數人心肺功能停止。

邊到講？

唔係上低音號久美子有男朋友所以去放火咩
似井台主做

唔撚係掛

係佢廚個角色有男朋友咋 嬲撚到仆街

竟然唔畀人地拍拖

癡撚線

如果寶寶有男朋友 會點

有雞寶食

燒左牙肥

醃緊

是咪訓醒就BO

煮埋比我？

我記得之前白貓post有人教我煲湯係咪寶寶嚟

要煮左先,放佢係度幾個鐘入味,到時就巧巧味

有得睇冇得食

今晚冇飯食

拎埋杏仁餅比你

屌
又搭錯入康城

出黎小心對面架車又係康城

我有個朋友，由康城搭地鐵想去寶琳。
去到將軍澳，佢落車衝過對面諗住返屋企。
上咗車，佢發現架車係返去康城嘅。
將軍澳站嘅設計係同一個月台有兩架車，一架去康城，一架去寶琳。
咁佢發現自己柒咗，返咗去康城，不過呢啲白痴嘢成日發生。
20分鐘之後，佢又返到將軍澳，將呢件事whatsapp話咗俾大家聽。
打緊whatsapp嗰陣見月台有車，上咗車，點知又係康城車。
呢個真係無限輪迴。
再過多20分鐘，佢又返到將軍澳，今次佢見到對面有車，終於醒目，望清楚個路線顯示版，去寶琳嗰盞燈眨下眨下，先至上車。
點之原來眨下眨下，係提你嗰個站唔到，要落車轉車。
係呀，呢架又係康城車，眨燈係提醒去寶琳嘅人要落車…
過咗一個鐘，佢而家仲喺將軍澳站…

二妹難民終於過到

冇呀

呢個潮文係真
我真係試過
屌 對面果架一定係去返康城

食咩巧

點跟⋯⋯

唔豬 是但

睇下廢老有冇飯比個仔先

仲唔係真光龍

UP暗老夫

我差一條4突

祝你中

半年冇見既四業老夫祝福

三姊妹送性水 好佛好佛

100支三姊姊的聖水

G大佬

有無得抄?

說好的龍胖日呢

有半隊無
唔知點GUN

26號咪有

冇妹弓 又冇火法

點玩

弓妹一定要
無llc我見人地4星火法都得
不過佢3隻火60龍

針

你咪有妹弓

佢係叫冇既人針

冇刀冇法

珍

咁我針了

佢有尊 有大姐 有二姐
明顯係叫你地針

一齊啦 我一隻限都無

仲有妹弓

扑左小妹了

自從買咗ps4 禾張書枱得番啲啲位

咁唔爭在講埋慕慕

加入MHW龍絆小隊未？

得LLC冇 其他齊

打直擺

點加

已經係

玩

這是正式的龍肥B害嗎？

你玩果陣去集會所入code
玩先叫我
我到時開驚
一齊打返舖
想被牙肥curry

平時會用書枱做咩

夜晚先

而家開

做功課 但係我寫字要打斜本嘢先寫到

而家要做功課

Ps4平放散熱黎講好似好啲

咁玩果時先平放
不過冷氣風口直吹部機

其實加唔加都冇咩分別
佢地唔on的

打橫冇咁易壞
舊機打棟 個掣成日無反應
有時仲自己嘔碟

咁係部PS4上做咪得

小隊最大用途係老地方見
直入隊房唔駛入code

已結業
黎緊送粒攻擊珠
唔玩都要入去拎

部PS4淨係拎黎踢下FIFA

點解打棟會咁易壞

係
所以冇人on加咗都冇分別

25號提下我

牙肥上位未

未 呢幾日好眼訓淨係打調查任

放到今晚就巧正

乜柒嚟

洋蔥

寶爺

我同牙肥今晚冇野食 求收留

回龜未

教練

鯨蛇真係好打手feel啵

42關d佬點打

你都追得佢幾貼啵

扑咗了

極差!

冇人想知

嬲巴有無教學

死線鬥士啫
又唔係唔玩

又要下星期再見一次先知請唔請 唔知請唔請到假 個老屎忽巧串

打狗佢

出泳裝未

食飯未

午睡一會,今晚見

都唔明典解仲留意一個0毛

禾都想訓但巧忙

我點知啫

冇, 要搵巴士大佬

應該唔夠佢打

d佬一棍一棍打落我個心仔到

我每日1點打一陣 依家36

btw今日見工個兩個妹妹好可愛

幾好玩既 但我仲有900體

我冇玩 依家0

28關好似卡咗我成兩個鐘

入京阿尼火災post見到
勤力抵讚

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

係咪檸檬同事

有收3毛都仲可以讚佢有返工 佢無收錢

呢d又冇圖

汎鯨黨
主席-熊喵喵
副主席-全巴

佢恰我

點影

冇圖不如唔好講

前幾日行山d囡囡著sport spa 行
放紙巾係事業線 行行下係條線到摷張紙巾出黎抹汗 真係痴撚線架

有一位面紅紅包包臉 雖然塊臉有d油 麵幾可愛
另一位姐feel感覺應該細過我

自己ff下

冇人想知 其實你都可以扑咗佢

肥婆同鯨蛇有嘈過咩

牙肥比佢撚左次狗

共狗死全家

唔係 唔係綠色logo

Sport bra

放飛機 手信？

佢呢d正仆街嚟 比手信唔要可以講 撚鳩人做乜柒 佢個腦裝屎

禾吊梨牙

冇圖你見到個36E長腿冇著衫都冇用

#845

冇嘈過 但呢啲唔方係好人嘅嘢唔想知

淨係升建都打到三十萬

我今次擺明對人唔對事 係針對佢on9

利申唔係講緊你地講緊嘅野

半AV劇情咁
想去行山了

S bra

唔明點樣放事業線,行到上去成包紙巾都濕曬啦
放條毛巾都仲好似口水堅咁都仲講得通

好想搶左佢張紙巾

成日覺得啲女淨sport bra行山痴撚線
比蚊咬到仆街都似

佬話ok就ok

咁熱點行山

佢仲要係放一張 唔係一包 張紙巾唔算好濕 佢應該無咩汗

無解 呢關要火力 升lv

剩係返工出門口未上到車已經一身汁

好少比蚊咬

條女已經成功左, 佢就係想佬望+FF吓

下星期答你
怕俾屋企人撚狗

大概要幾lv先爆機 武神又唔夠打

香港得夏天能見到叫好d 想影相無計

位已留

影你女朋友都夠啦 仲出去影妹妹

應該平均70左右就夠

又有玩相機
S C定N

S

秋天唔好咩

都差唔多了 仲洗唔洗落返隻降攻

有錢人先玩到S

香港有秋天咩

42唔駛

又屈

得夏天

罪大惡極

又一個po 四葉開

D鏡1.5倍價

佬 = 高大靚仔有錢屈機 加多樣謙虛

貴買平用 宜家淨係留2支

屈夠未

牙肥竟然嬲人
到底發生過啲咩事

我得50.8 2470 7200.8

這是龍肥正式的B害嗎？

佢平時唔嬲人架咩
唔知

啲蚊好鍾意咬我

跟唔到 完全唔知咩來

我都係50.8 同 2470 2.8

冇null

人既問題

未見過
除左萬字頭

冇嬲 人嘅問題

冇50.4咩S

幫QQ

淨係識3.14

圓周

貴到又重

ching sick d yeah

S係RICHFUCK先玩得起

SEND錯野TIM

特工

巧驚

洗唔洗推爆佢先

推post行動
正式開始

四蛇開po

唔識睇 是咪政總floor plan黎

祝福

今晚lol未

但都係政府野 未起

noe蛇

要推post了

990

999

四蛇

屌 45環唔小心解鎖左比道具